QNAP NAS 儲存池恢複問題

三隻HD 明明用NAS檢查過都 顯示冇問題， 但係又恢復唔到。。。求救

推

Send email 比 support 搞
雖然雞同鴨講可能要成個幾兩個星期先有人 remote 黎搞，但都好過自己 chok 到唔知幾時